食鬼妹?其實唔難

見到有巴打食美國”milf”咁多人留名, 咁我都開心share下

細佬我土生土長”舊”香港人,
早年有幸到海外留學,
年間食到不少世界各地美女,
依家”學有所成”, 想分享一下心得

首先當然唔少得學好英文,
口音唔太重要,
最緊要清楚,有自信
係英語國家生活既巴打唔多唔少都有著數

第二,幽默感都好重要,
好多時亞洲人會比人定為好死板,唔識玩,唔識笑
其實可以扮下小丑🤡,講d爛笑話.

第三, 要吹得水,
搞笑還搞笑,當你搞完笑,講野都要有內容,
內容方面就睇你強項係咩

呢樣野其實唔關你英文好唔好,
好多人就算母語係英文都會講1/2句就dead air

其實我覺得達哥如果英文好d應該殺死唔少女女

以上個幾點其實都要時間同心機練習
小弟想當年都係cs1.6小毒男一個,
估唔自己會變得咁快

點識?
現代主流西方社交文化都離唔開, party, club, bar.
當然其他地方都會識到,但係無咁多.

其實好多鬼妹,一開始都唔係好接受到亞洲人,
當然有一部分k pop fans除外 (但係呢一d通常都有少少怪)
重點係你要比對方感覺到其實你同鬼佬唔係想象中差咁遠 (生/心理上) 其實有好多第一世界國家比較鄉下地方既人以為香港係日本

當然Sexual racism一定存在, 唔係個個都接受到
有聽過”would rather black than Asian”.

好似講左好多啊媽係女人既野
諗到再寫

細佬我試過milf,不過肉體上都係鐘意18-25

費事無圖齋吹
去玩識既北歐3x歲女女(走肥唔該)

貼錯

去邊先

高質post

Lm

其實唔難

As a Hongkonger, how can my English become better? Maybe clubbing??

我都想
唔高,正常樣,偏瘦

但唔係long stay好難食到

I’d probably watch British/American drama/news/YouTube or whatever interests you. Pay good attention of their sentence structure/use of words. If you really want to change your accent (which I don’t think it’s an absolute necessity), you can try to “imitate” what they say and perhaps record your own voice. You will really notice a change if you do this for 30mina day for 6months. Perhaps pick one (UK/US) to start with first. Otherwise you will likely end up with a bizarre hybrid of different accents.

After you have built the basics, you should really work how to keep a conversation going. This is a skill that will take some time to master. 🙏

好彩既話,一晚ko (clubbing)
有朋友試(洋腸)過一晩2round

其實外國應該易食啲，係心理關口

巴打幾歲？

2尾

18定19歲

圖已save
more

達哥係鬼妹眼中應該算好樣衰
鬼妹係鐘意D jawline明顯, 個樣陽剛既asian

癲

如何keep the conversation going on
先係最難個樣
除咗公事之外
真係完全唔識傾計
公事就可以好流暢快捷
甚至搞吓笑
但一轉返日常topic就

巴打你已經有好既開始
其實可以問下佢地有興趣,再番屋企research,自然有少少話題
例如問下佢鐘意邊隊band,TV show,celeb
最好唔好講政治野,包炒
主動d可以講下你自己既興趣
Eg 旅遊,體育 etc

其實之後個關先係大佬,
點樣係普通吹水朋友發展浪漫氣氛/關係
你諗下你自己平時可以同幾多你吹水/互動vs同幾多人啪啪 100:1? 1000:1?